聚焦優品360！！

全面抵制優品360商舖！！
不能繼續資助福建幫打我哋！！
除美心外，優品360呢幾年實在擴張得太快，仲上埋市。

必須馬上抵制！

係門口企下齋睇唔幫襯又得
入去扮俾錢但係其實唔係買嘢又得
去宣傳下福建幫點樣攻擊我哋又得

務求令佢縮水！鋪頭執完一間又一間！
股價跌到變先股！！

福建黑幫既鋪頭 不了

已經無乜人買

之前買都係大陸人多, 佢會有進口日本, 外國食品

依家?
有價真棧有大生超市
等收皮啦福建360

見到好多間鋪頭仲有大量顧客
我哋宣傳不足

推啊！！！
咪鬼再幫襯優品360

宣傳唔夠 連登外好多人唔知360係福建幫，做多d文宣後搵日幫裝修囉

之前啲list太多鋪頭
唔係唔好 都幾有用
但係集中招呼一兩間效果會大好多

推啊！！！！
呢啲咁嘅鋪頭 香港唔需要啊！！

返福建開啦福建幫！！！

佢開鋪到依家冇幫襯過

要針死佢

我唔係抹黑
佢d 繽紛樂我試過買過打開有d 好似雪完再雪個d 朱古力上面有層白色野咁

我以為無野
咬左一啖 林既
之後成條拎出黎 個尾已很溶晒

3包都係
我覺得成批都係咁

我自己真係不了唔怪之得咁平

從來不買
任何鋪頭有微信支付都唔會幫襯

我諗個d 都係廢中藍絲
佢d 野質素咁差

全部都係清貨野運黎香港賣
係平呀 但個質好差 而家有d 小店都有賣佢d 野

其實之前759林生過身個陣
條福建佬想話買起759個陣就已經開始罷買

推

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八 吉野家 元氣...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？

全部同我加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人

200萬人得7萬人加左 香港人要堅持 唔好放棄呀DLLM

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔